今日有咩活動，好多商場10月5唔開？

想消費都冇地方去

和你塞

同問，成晚無瞓唔想留喺屋企

去仲開嘅商場幫襯下 例如尚德

本身是和你shop塞爆商場，但好多目標商場已經未塞先關閉

仲好啦 我地繼續shop爆全港商場
由其黨鐵同新鴻基旗下 等佢地關門大吉啦